====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au contraire cette proximité est une chance , que les Ardennes ou d ' autres régions en difficulté n ' ont pas .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

